作為杯葛選舉撚都想講一句

你地面對緊既係集合左二千年封建極權大成既維穩機器
如果相信票可以改變香港命運
咁就繼續去

我既判斷係
美國都開到聲話會睇住個選舉
即係佢地會參考個結果黎策劃下一階段既部署
我只希望選舉過後
大家都記得“本土勢力”都係真心為港

全香港都睇到中共點谷票
真係好「民主」嘅選舉喎

我唔覺得張票可以改變香港命運
五大訴求未得到 我都會繼續抗爭
但唔等於要杯葛佢
因為區議會始終係區選 而且係選地區工作

你唔出力邊迫到中共出力去谷？每一步都好似無用 累積落黎就有效果

屌你 投啦
輸左連唯一既話語權都冇呀
咁多兄弟手足傷左死左
係咪仲想俾對家羅住個結果
罵到連尊嚴都冇埋

懶到連投票都唔去做

唔通因為咁就要做港豬？
成世人唔行多步

屌 不嬲都係盡人事聽天命架啦
如果唔投嘅話你對唔對得起咁多位義士

一句講哂
杯葛要投票率低先有用，show到區選認受性低
但截至而家投票率已經係歷史新高
杯葛行動已經完全失敗
你唔投票只會令中央騎劫呢場選舉
大條道理話大部分民意支持建制
所以話
出去投票呀dllm係咪想輸呀

唔投就唔會輸
唔上街咪唔會受傷
不如一齊返屋企訓教la

On9

邊個唔想即刻贏即刻獨立
就好似你喺1997大叫香港獨立
都係精神病人

改變群眾唔係一尾靠屌 係靠由地區由議政開始
當年無社民連無人力入去議會議政改變
會有之後嘅熱普城同本民前咩

快投 為時未晚

人人都咁驚中共嘅話
成個運動就應該係612完撚左

仲要走搵咁多理由

如果當初612個個都係咁諗就全港含得撚啦
仲記唔記得運動個初心？
就係乜都試
只有有一絲希望就去試
投票啦

咁五大訢求係咪變四大?

所有戰線都要打

杯葛選舉只係理想/浪漫主義
事實上你唔投對面完全0損失
反而仲好支持你杯葛
你諗下你唔投邊個會最大得益？

咩方法都要做

有票唔投仲講乜揮野民主

你話人地美國睇住 咁又唔做野
咁你想點呀

票都唔投 仲想要普選

唔投票你仲講乜撚呀

咁你可唔可以當為咗我地去投？

而唔係支持販民？

落街投、當貼連儂囉，仲要唔洗俾人拉俾人打！
咁都懶？索性貫徹d、連登都懶上啦！

全世界監票拎電筒防止停電

投票咁簡單都唔做
下下都要打要殺咩

唔信投票就可以改變一切
但唔代表我會放棄發聲機會

你嘅解釋同做法
只係說服自己可以懶 可以乜都唔做

係我眼中，你連藍絲都不如
因為藍絲都尚且夠膽出嚟投票 發聲
而你只係一個失敗風氣撚

謹此呼籲
即使區選未必可以改變一切
但都唔代表自己就要放棄發聲機會

我勢弱言輕 絕不虛作無聲

即使再微小嘅機會 都要去爭取
唔係因為望見希望而努力
而係因為努力而望見希望

你自己都識講美國睇住，你就比美國睇撚住你唔投票

中槍都出聲叫投
想問杯葛撚做過咩咁撚巴閉

上一次仲輸唔夠？你反正都未有下一步/其他計劃 投左先再諗

白票撚通常都係發現咗原來天下政治一樣黑
之後接受唔到嘅人嚟
仲周圍話畀人知 原來個個撈政治都係咁仆街 我唔投了
其實呢個道理你知我知習近平都知

On9 你個理由都唔係理由來既 盡公民責任 快d去投票呀

你唔投佢咪搵個藍絲最後頂左你張票囉傻閪

面對緊既係集合左二千年封建極權大成既維穩機器
如果樓主你相信唔投票可以改變香港命運
我建議你考慮下唔好再浪費香港人既資源，搵日落雨襯地淋挖個窿埋撚左自己一了百了算

又話美國睇住區選但自己又唔投
屌你老母啦

少數人既杯葛只會幫助到對手

懶清高

落街投個票都唔做

又係光環撚
諗下你一個人杯葛有撚用咩
係令到我地少一票咋

美國總統選舉 投票率係少過 60%

所以最終有近 70% 投票率

已經會震撼到西方社會

懶就懶啦屌你老母

收皮啦屌你 投你就投啦
全世界係睇結果嫁 有撚人知你杯葛咩

本土係自己友
泛民唔一定係同路人
但建制一定係敵人呀

含淚含撚都要投
如果唔係國際戰線真係無得玩

其中一個訴求就係要普選，你而家有票都唔投，咁你收皮啦。

投果班先on9
話你地傻hi 知啦
政府有晒兩套講法去應付泛民定建制贏啦
建制贏 = 民意要求止暴制亂
泛民贏 = 地區選舉唔代表乜
繼續黑警殺人濫捕, 吹撚我漲咩?
呢d 先叫玩政治啦傻hi
公就我贏, 字就你輸
比你贏晒d 議席又點?
理大生咪又係坐十年監. 有撚用呀?
醒少少啦

寸土必爭

希望你明

Block

杯你老母

輸硬啦屌

有票都唔投學人話要民主？知唔知醜架你

屌 投票比外國睇咋 你估真係有用咩
外媒Q知香港本士同泛文有咩因怨咩
如果個結果係建制贏佢哋就只會話 那一個人係咁支持親北京勢力既 咁即係唔使外國幫啦
自己玩死自己咋 快撚啲去投票 唔該

樓主係未潛左水？

輸一百蚊同輸十蚊
係人都識揀輸十蚊啦
你比建制贏到開巷
咁國際咪笑鳩你囉
票又唔投 勇武又唔做 遊行又唔出

西灣河中槍手足都投啦 你條撚樣做過d咩呀
對唔得住d手足呀？

又話5大訴求 雙普選

咁唔想投票爭嚟做乜

想一步到位早d去瞓覺啦

咁清高呀 係威嘅

出去投票呀屌你老母

要杯葛選舉 唔該 下次派個人參賽 由頭到尾都唔出現 政綱係杯葛既 有幾多人投即係有幾多人唔支持現行選舉囉 如果唔係 根本無人知你唔記得唔得閒定係杯葛

啱，唔投/白票即係投比建制

今次投撚左先講啦 屌

即係對住黑警，自動投降好了。

二千年集權
我係秦始皇就真係笑鳩你
知唔知我點滅六國?
逐一擊破囉

滅咗泛民 本土仲有資格生存???

原來呢個世界仲有人在意香港政府講既野架?

0708雙普選 累積左10年夠未
要唔要數前D

香港的民主派論政團體於1980年代已開始爭取民主政制，如爭取八八直選（1988年直選）。

1995年，聯合國人權委員會指出，香港立法會功能界別選舉制度不符合《公民權利和政治權利國際公約》第2(1)條、第25條及第26條[1]。因此，民主派認為應儘快取消功能界別，全面落實立法會普選。

2003年香港七一遊行，包括爭取2007年及2008年行政長官和立法會雙普選[2]。

累積夠未

屌你老母

岩
每一場選戰都燒緊佢維穩費
佢愈缺錢就愈有機支爆
好多野好似無撚用其實積埋積埋就好有用
呢d就係蝴蝶效應
快d去投啦

你不如死咗佢啦
正如多你一個唔多
扮瞓永遠叫唔醒
以為自己好醒
點知做咗懵撚

冇民意支持 勇武手足出去打都心虛啦

連中槍手足同岳義士都去投
想知你地係咪仲咁硬頸

杯葛選舉撚 再放負
其實屌你老母靜啲啦好冇

根本輸梗......

建制咩都唔理......用盡方法,響每一條戰綫去嬴.....

我地就用盡方法.....每次都自己打自己

衣家投票率創新高呀 你一個人杯乜鳩葛呀 落街投票啦

咁你又唔投

你都識講美國睇住個選舉
咁就更加要投票
唔係點數據上反映呀

唔投/投白票=中立=藍

多謝泛民
10年入中聯辦 傾左超級區議會番黎
多左5席喎

樓主藍絲 請block

提埋你 80年代到以家 夠未呀 一步?睇過一步都冇行過呀

香港的民主派論政團體於1980年代已開始爭取民主政制，如爭取八八直選（1988年直選）。

1995年，聯合國人權委員會指出，香港立法會功能界別選舉制度不符合《公民權利和政治權利國際公約》第2(1)條、第25條及第26條[1]。因此，民主派認為應儘快取消功能界別，全面落實立法會普選。

2003年香港七一遊行，包括爭取2007年及2008年行政長官和立法會雙普選[2]。

唔投票嘅本土勢力都係真心為港

呢句野有邏輯上矛盾

不分化,不割席,兄弟各自爬山,懇請各位投票

唔投當嬴左 e種精神勝利法真係你先諗得出 最威係你呀

唔投票你連出聲既資格都冇呀！

blocked

依個時候同689、陳雲同一論調既，大家會記在帳上

真係好垃圾

投啦
全世界睇住個結果㗎

up

屌你 投啦
泛民可能係垃圾
但建制一定係仆街

你班杯葛選舉熱狗聽撚住

地區選舉好重要喎

投票

好心啦 我地係想保皇輸 唔想再比佢出黎騎劫所謂既「主流民意」

如果今屆又係保皇大勝 你估政府同保皇唔大大聲講「止暴制亂係香港主流民意，保皇黨係區選大勝證明呢個係社會一致既價值觀」
個仆街政府同鄧小強都係咁騎劫「主流民意」呢個詞啦

出黎投票啦 退一萬步諗 區議員資源點都唔可以比保皇拎咁多

投票啦
等建制輸得樣衰啲
等大家知道香港人企邊邊

投都唔撚投抵你生生世世做支那豬

唔洗錢都唔去投，係咩心態？

咁以後唔洗行?

咁行過一步未
以家先起步? 就黎47喇喎

你啱

咁拎武器去武裝革命未？ 想快得呢個方法

未就去投返非保皇去抗衡班保皇黨

民建聯真係多謝你
你係唔值個擁有民主

問題係全世界睇實香港呢個政治問題，你唔投票，你有幾渴求自由民主？投票唔係單為選舉本身，係為咗向世界展現呢幾個月嘅事唔係少數黑衫人嘅事，就好似球證判得幾偏頗，總要踢埋場波

乜柒都唔好做繼續打飛機啦

咁你投咗未？

武器 聽到都打冷震
之峰哥話 U NO GUN
都係買機票 同鬼佬開下會好
傾傾下就有
都就黎47 投共練定做大灣區人好過喇

BTW多謝泛民咁多年提出既雙普選方案
我等緊最新果個 2021雙普選

任何畀到港共壓力嘅抗爭都要做

你快撚啲死啦
唔撚投仲咁多廢話
鬼唔知呢個係種票選舉
但都要盡做架啦

兄弟爬山，各自努力！摸住石頭行路！大家一齊努力！

好有慧根呀

你都講到個政府唔會理民意囉 咁點解重要益佢 比佢可以拎正牌講「民意授權」？

退一萬步講 你區議員資源比建制拎哂好咩？

我要既唔係泛民勝 我要既係保皇輸

同樣泛民想再出賣香港都要引此為鑑

咩都唔做唔投不如焦土啦

正確

熱狗叫人杯葛自己又選
呢個邏輯注定失敗
熱狗係少眾
唔會work

投啦 乖啦 投泛民

起完底
post埋曬啲垃圾
仲要重要關頭放負

咁票又唔投話杯葛選舉

武裝又唔肯

念力發夢就革命到？

杯你老母咩 死落去投票啦 投票咁簡單都唔做不如取消左個選民資格佢啦

其實呢次選舉就係掀俾世界睇中國式民主嘅黑暗
係照妖鏡
睇下今日有幾票係買番黎？

我真係覺得
打緊仗
個人感受唔再重要
含淚？含撚啦！

杯葛定唔夠歲數投呀 好型咩 公民意識都冇講人學政治

所以我揀投共做大灣區人
你慢慢革命

唔投票可以帶出d乜，你答左先
唔投票你下一步棋係乜

如果你話訓覺等中共自爆既你去食屎啦

好撚戇鳩
又話打國際線 但國際線大佬美帝講到明睇撚住你區選
跟住就同我看透世事咁話要杯葛
青山派即係青山派

好有道理
快撚啲出去投呀！！！

食屎狗
你同藍屍講話唔搞事就唔會有人死有咩分別？
你呢D熱狗, 第日光復左香港一定要清算埋你

咁你可以出返去 選舉既野唔關你事 趁有車就上去食海底撈同喜茶

出去投票呀dllm

唔投撚同係屋企訓覺會贏一樣

解釋得多都攰

投啦 please

梁天琦都去參選一個假既立法會選舉
今次投左俾飯民, 下屆大家先可以有機會投俾本土

唔覺得張票改變到乜
但如果target on保持希望，同埋向全世界講香港人嘅民意，我覺得係要投

屌你老母垃圾

杯葛撚同絕食撚差唔多 政府完全無視

唔投DAB 點扲番個海馬呀
又有富臨食

我係要保皇黨輸

同呢班人嘈都多鳩餘，呢班人同係公園屌共產黨班阿伯有咩咩分別，屌到夠鐘就番屋企食飯，但又以為自己好有見地，個世界圍住佢轉。

好幽默呀你

連投票啲咁撚簡單嘅都唔做，點贏

投完又無話唔做其他野,乜都照做姐

收皮啦分化撚

選舉就係數字
無人想睇你表演咁多內心戲呀傻西

任何可以贏既方法都要做
但你以家就放棄左一個所謂最文明既方法
連試都唔試就唔做話冇用咁同d 平行時空撚布咩分別

快d 去投啦 多你1個好多

白痴仔
咁你五大訴求嘅真普選係爭取嚟做乜

oh

有票唔投就唔好講咁多野啦, 咪繼續杯割囉.

就好似有啲仆街成日話自己係沉默的大多數. 然後就出樓9up一大堆廢話一九樣.

我既判斷係-你係無腦傻撚

食屎啦你

熱狗又黎吹淡風

秒

你咁諗嘅話 做咩都唔得㗎啦
個個都咁諗嘅話 香港等住變大中國啦

屌你老母
今次只係得投保皇/唔投保皇
唔撚存在杯葛選舉嫁

杯你老母 死撚左佢啦你

屌你老母真係痴撚線 同我啲fd

一樣話投左都唔會改變 問點解要迎合

呢個政府 你老母 多啲人選 係咁不停

洗白洗白 啲選民年輕化 廢老走既走

遲早都會換血 夾都唔撚去投排一陣又話要番工

又乜又柒 抵你地比中共渣波子

on99

投票唔係為左贏，純粹證明民意仲係我地呢度，你投左白票聽朝等睇林奠，一哥笑我地

棄票垃圾
狗都不如阿你

應該去投民建聯啦樓g

垃圾

二千年
中共得七十年咋

你掉汽油彈 裝修 政府夠話你暴力啦on9

屌你就係爭你一票 仆街

無人相信票可以改變到
但唔投都唔會改變到
既然投唔投都係改變唔到
點解唔投左先？
投左一樣可以繼續搞其他野
手足幫幫手踢撚走班保皇先唔該你

on9樓主，睇清楚今次區選嘅目的未呀，今次唔係俾政府睇，係俾外國睇呀矇炳。仲制度冇用，一票不投泛民乜乜乜，咁嘅智商學人開po，摺撚埋佢啦。過咗咁多個月仲未明遊戲點玩

咪打稻草人啦無人話區選可以解決所有問題
但區選結果的確係推進成個運動既一大步
屌你老母五毛狗

唔係信唔信選舉制度，而係要全方位反抗

投咗先啦屌你

DLLM 快d落街投！！

咪搵藉口，重有成個鐘頭，落街投票。理大班手足想投都投唔到

你呢d垃圾學咩人講一句

終極冷氣軍師就係呢啲
連票都唔撚投
仲要看透世事咁款

投啦屌

含柒啦獨醒撚屌你老母！

屌你老母
有票都唔投

你現實一定好撚廢
做麥當勞30蚊個啲廢柴

如果最後因為你地一時嘅固執而達唔到70%
你地對唔對得住呢幾個月受傷 被自殺既手足
唔通 你連用一票 都唔願意花係手足身上 同佢地齊上齊落？

記住 贏多啲議席 喺想要用政府錢同政府繼續抗衡
手足們有多啲資源 點解要咁自私唔投？

保皇黨就喺想用呢招分化我哋 點解咁蠢要中計？

利申：不割席 得翻一個鐘 你哋自己諗下

屌你老母投個票咁小事都唔做，阻你幾耐？當係為死去嘅手足行多一步都好吖

唔投無咩好講

今日大把料

投都唔投，啫係直接放棄？

如果你當二百萬人係同路人嘅你就快啲去投，唔投嘅就唔好再同人講為香港爭取民主

真
港共咁想區選順利
我哋就大力文宣種票

十萬條友白票係表態
你一條友白票係浪費

拜託合埋眼含一含
最多之後五年俾你百屌成材啦
俾保皇嬴 屌都唔輪到你呀

我明 有曬篩選 選後又任佢DQ
但為香港嘅 唔可以咁潔癖
點解義士都叫人去投票
因為體制內外做野係可以相輔相成
美國睇住就更加要民主派贏啦
我當年投天琦今日都投左泛民
仲有時間快d去投啦

樓主5毛，出完po唔見左

咁你今日做咗d咩，又唔投票又唔做嘢同港豬有咩分別？

美國都開到聲話會睇住個選舉

又想坐享其成一定又係啲：遊行冇用 等外國幫手

收撚皮啦垃圾

點解要講到好似投票就等於其他嘢一概唔做到?
佢哋嘅抵觸喺邊?
少一個建制好過多一個

投完未必有用 但唔投就一定益左建制 所以快啲投啦

我都覺 成面暗瘡印個d
講野一舊舊

頂！你快d投啦,杯乜lun葛,聽日無人知你杯左,聽日林鄭淨係知建制贏左,佢地可以加大力度止暴製亂！你對唔對得住咁多手足呀？今次唔係區議會,今次係全民公投呀diu

咁快講到贏會點，我就知輸一鍋熟咋！

投票啦⋯⋯

連票都唔敢投就收皮啦
投票就係要靠民意support手足
係要令到班仆街建制輸呀

係呀！係連登開post就可以打倒共產黨

為香港？ 民建聯多過民主派 班黑警打柒你之後重要笑你係少數派
外國無人無幫你 因為建制係多數 多數人唔想要民主
為香港？ 杯葛選舉？ 知唔知咩叫忍辱負重呀垃圾

親仲有機會可以去投~ 去投票啦~! ~ 唔洗將來有遺憾~

咁乜都唔洗做啦

有票都唔投 除咗on9之外真係諗唔到

訓啦 柒頭

我都幾sure明天輸左之後政府/藍營直接串“本土勢力”係冇民意支持，與民為敵，全部係condom

豬有好多種 好似樓主咁嘅豬係極致
唔撚係要泛民贏 係要睇有幾多個香港人覺醒
你要選擇瞓 放負撚 你慢慢做
但我嗰票 只係代表我哋靠咗邊邊
有幾多人係對最近嘅事不滿
好似樓主啲咁嘅香港人 同啲癈老一樣對待可以了

連票都唔投唔好撚再話你自己人

死去hkdiscuss baby condom 啦

我諗樓主燒壞左個腦

你知唔知被濫捕，被失踪，被自殺嘅手足幾想去投呀，但佢哋再冇機會呀！！！

你有票唔投對唔對得住人呀？

直頭衰撚過廢老啦
投個票咁簡單都唔做
廢老就飲完早茶順手投個票送隻保皇狗入去搶資源

杯你條毛

投票啫又唔會損害到自己，點解唔做

白票棄票撚真係好撚戇鳩

你都知美國好睇重今次選舉

唔覺會有分別。。。。。。。但今日可能係一小步。。。。將來一大步

lai

唔撚投個班 我真係屌哂你地

返去含陣撚啦

你都識講美國會根據選舉結果黎部署
但係又要杯葛選舉

抗爭唔係應該咩方法都要試咩?
連投票踢走保皇狗都唔做,本土派喎

如果當初有用投票踢走親共派，熊仔餅巴打使走上街頭食子彈？

點解要比個人資料比選管會?
之前咪有人唔見左部電腦
無撚晒私隱

票都唔投仲講咩想要民主
你收皮算啦
就算有真普選我都唔覺得你呢類人會投

我唔信政府
但係台就搭好左喺度，全香港同佢地做場大龍鳳，味當同佢地玩一日囉，睇吓點收科

杯乜春啊？而家創新高啊 得你一個話杯有撚用

票都唔投有撚資格做香港人

呢個選舉只係運動嘅一小部分 只係一場official嘅民意戰 所以更加唔可以輸！

利申：含左樓下隻阻膠

屌你老母，你登記左選民個一刻都已經比左個人資料比選管會架啦

正解

你個本土勢力係唔係熱狗？

所以我無登記

已經諗定之後既藉口

其實你同話自己中立啲人好似

因為唔用任何一切方法去對抗pro beijing 都係pro beijing

所有可以表達到我地民意既野 我都都應該要做
你咪當佢係人鏈 鳩嗌 和你sing 囉
坐十碌八碌上街表達訴求都可以 落街投票點解唔得呀
唔好駁我住 仲有半個鐘 快啲落去投票

仆街死啦你

好型？ on9

你理論係
話唔掂都俾人姦
不如掹大腳等人插?

on 9 拉

投完唔滿意，可以再抗爭。唔明點解咁撚鐘意分割。

我有投票，但我都明白係無用，只不過舉手之勞就順手做

呢個好笑

上屆如焦土派所願，保皇大勝咗，咁香港人有冇醒過？

落屋企樓下附近投票都唔肯 你不如返屋企訓教la

因為無用所以唔做
唔好咁啦
做左唔會更差
投啦你

落街投票啦巴打

未夠型
我識有fd係本身選民
反送中後去左取消選民登記

政府要套你資料駛唔駛靠選管會 你都弱撚智

我唔係選民
要我資料黎把撚

杯葛/白票根本就係on9行為
就算投票率低認受性低咁又點？
共產黨睇民意架咩？佢地睇社會上呢d關鍵位置既控制範圍之嘛

踢走親共保皇係其中一個減低共產黨控制力既手段
仲要係唔洗成本既，咁都唔做仲話要抗爭抗共
笑死人咩

屌你老母on99

係

投撚左未啊

拉

但始終呢啲要靠文宣盡谷
好多外國人覺得民主制度係天經地義
中國式民主／缺陷式民主對佢地黎講係外星生物黎
一開箱就齋睇數字，分分鐘你話人地種票佢話返你輸打贏要
不過要明白區選只係制度內嘅玩意，手足點做野，運動後續係絕對唔應該同制度內嘅任何野捆綁。
今次區選只能當國際戰線打，而唔係真正嘅vote them out。

你真係唔配有民主

到底明明有得投都唔投 仲學咩人爭取民主呢？ 你唔認同個政權 除非想武裝起義 如果唔係 所有活動你都唔洗參與

投票啦，講咁多廢話

下 有話信咩 就算贏咗咁又點 輸咗咁又點？ 都係要繼續抗爭 無關係 5大訴求 無話要贏區選

屌你老母啦
基本野都唔做仲坑咩爭呀？
咪撚懶係眾人皆醉你獨醒咁啦
你地杯葛如果令到民賤聯可以霸住個議席
咁你地就係千古罪人

要有民主但係又唔投票 依個係笑話嚟

開po樓主一定係熱狗
唔係點會咁on9 有得投都唔投?
武裝起義完咪一樣係一人一票選總統
熱狗係咪諗住將啲老人院、廢佬藍絲拉入毒氣室, 等全港無晒藍絲就無競爭

香港依家無杯葛選舉嘅奢侈
講完

屌你老母 唔登記選民就冇你個人資料？

收皮啦 驚輸啊?
得啦 你最醒啦得未
有得贏點解唔贏啊 投票唔代表制度無問題架喎ching

杯你老味咩

收皮啦

咁你點解要申請身份證？咩都都唔登記啦做黑市居民最有私隱

我屌撚死你樓主條ON9仔
門面野都唔撚做, 仲起到講到大義凜然, 食屎啦你

公關要做好先會嬴面大

blocked柒佢算啦

其實每一屆中共都谷盡左

你係咪覺得早幾屆中共係故意留力
今屆先出力？